搭地鐵有邊間唔係撈空氣？

屌

smt

csl,因為線已斷

3

4

用緊3唔多惦喎

諗緊smt 定csl

地鐵csl 慢到cls